臭雞。臭西。臭閪

屌閪。屌西。叫雞

喂唔好咁痴線啦大佬.jpg